路人超能100真係好撚高質呀！！！

第七集睇到我流哂馬尿

巴打識嘢

第一季已經算係佳作 第二季直頭集集都好睇到痴線 劇情同作畫都一流

好人……

多感動位

第一集已經感人

agger

第二輯好撚高汁

一講好人即刻

由一開始我就知...

呢度真係喊出黎

加埋首ending 真係好催涙

仲有咩高質推介？

如果你心情唔會 覺得自己已經跌左落人生谷底嘅話 建議你睇《元氣囝仔》

thank巴打
得閒睇下

正！

龍套細個個樣好可愛，尤其係佢望住師傅個樣

從我一開始就知道
師傅是
好人！
嘩我屌你老母
依兩師徒
呀
好撚感動

第一季係warm up 搞笑居多
第二季係帶出好多道理比人思考 deep好多
同埋感動位都多 慢慢見到mob成長

靈能無論動定漫都好高水準
唯一可以雞蛋挑骨頭係最上篇縮減左
無漫畫講得咁仔細同絕望
但打鬥做得勁過劇場版都無野好講

第一季律成長果度都好睇

好多關於角色既內心世界 同現實既矛盾

今集我都一路睇一路儲到99%
跟住師傳講你成長了果度100左

就算比全世界背棄
都有一個人對你不離不棄
而且仲記得你生日

到依家都唔係好明，爪個boss同龍套打嘅時候講嗰堆野。
靜係記得打咗好多集，個個都話拖。